全國政協會議,689獲暴君安排坐台下第一排

一定又係暴君捉緊棋

令計劃都係調任政協副主席出事，所以唔代表乜嘢 貪曾都曾被邀請做政協但自知官司纏身所以去信推辭，689 UGL未搞掂自以為做政協就係護身符

政協副主席呢個位好撚陰濕架 一方面佢名義上係國家領導人職級，但係其實乜撚野實權都無得個朵，好多人會叫呢啲做明升暗降，同埋好似好多落馬高官都係係省委書記/省長調任去做政協副主席之後就俾人雙規

今次捉康樂棋定波子棋？